feel到大家又返左去佔中內鬥mode

只係一個逃犯條例遊行成功少少
大家又急於係到找錯處
係到分岩錯
最後又四分五裂 消耗民氣

五毛係度加鹽加醋搞分化，
各位巴打堅持信念，鬼都耐我地唔何

我去示威表達意見 , 人多各方人士都要回應 , 成日話達不到效果 , 鬼唔知好像台灣太陽花咁最有效 , 係咪你班鍵盤戰士帶頭先????

你睇到林鄭張建宗點回應啦. 係咪好啱你心水?

佢地就係想諗辦法等你地唔出黎
小人出聲佢就輕鬆過關